如果香港肯一國一制, 中央直接接管香港, 每家庭獲發三房千呢大屋!

單身達二十五歲就俾住一房兩百呎先!
結左婚有三房千呎!
連登仔肯唔肯 ???

寵屋都肯

得不償失

我自己返大陸買唔好

連登仔肯 有錢佬/牛屎佬唔肯

廣大巿民肯就得
有錢佬牛屎佬唔肯就出老解打到佢地肯!

直接俾300萬港獨人士,移民台灣好過

有屋冇工開到時

800萬直接英美加紐啦 台灣都唔捱得幾耐

老解：會中暑，不了

有屋冇命享到時

人人有樓住大把廢老破產都似

起好哂先車大炮啦

我怕打8號風都頂唔住喎

共產黨要嘅係香港 唔係香港人喎
俾樓你做乜鳩

我會跟隨連登仔既步伐立即賣港

奶共死全家

我會預兆好多廢幼廢青廢中同廢老賣港
所以如果真係咁做 我決定離開